[紀錄片推介] Winter on Fire: Ukraine’s Fight for Freedom

呢套紀錄片講述烏克蘭總統亞努科維奇曾經應承會加入歐盟，但因為同俄羅斯有利益關係而走數。青年人原本期望自己國家終於可以進入文明西方自由世界，但係回知現實就走回頭路靠近俄羅斯，於是開始集會示威。起初都係唱下歌跳下舞，之後和平集會慢慢因為警察同國家的暴力而逼使人民不停升級，演變成槍林彈雨的局面。

Trailer :
(PS. 暫時我知Netflix有得睇)

睇左 佢地真係好捱得打

係面對國家機器，真係要好齊心

仲有前軍人參與，訓練同教d後生仔

推

用狙嚟射殺真係痴撚線..
有幕係影住義士拎擔架諗住搬傷者
被射腰死左

推 真愛國 以死抵抗
耶撚都照殺
醫院照燒

如果照係咁發展落去，我地係不久將來就算唔係面對警隊，都要面對解放軍。最好可以將警隊拉返去人民果邊。。。。。

推俾多d人睇 當教育下香港人

大家得閒應該睇下，有定心理準備如果國家機器要殺人民會係咩一回事，同埋有d防衛戰略可以學下

push

就算烏克蘭人咁勇武，市民：警察傷亡比率都係大約1:10

香港大約係1:10000

其實最後點解個總統會落台同埋走佬，有冇人解答到

不過UKRAINE同香港個政治氣候唔同 人地本身已經有好大程度嘅自主性 (起碼有得選總統先) 所以為左要推個總統落黎 佢地癲左咁就算要死佢都肯 (因為佢地有真民主)
但香港乜都無 真係可能死幾百/千/萬人都係得個吉 (六四咁)

不過睇定都啱

必睇

岩岩睇完好似香港上半場

推介